
- Génial la formation à l'agilitée
- bien meilleur connaissance du monde de l'informatique
- ça m'a permis de restructurer mon offre produit, de la découper et de prendre conscience des premiers test à faire.
- J'ai une vision moins floue de mon projet et de mon application
- je crois que j'ai enfin compris ce qu'est l'agilité et un MVP. Le vivre c'est vraiement génial.
- La journée du vendredi spécial PO était vraiement génial, source d'apprentissage
- Je reppars avec le sentimnt d'avoir apporté de choses aux étudiants (envie d'entreprendre, vision d'entrprise, etc.)
